條女突然話我口臭

然後我都不知所措

大家有冇方法幫幫我

你個名

洗牙

李施德林是我唯一的建議

試下飲香水

屎水可能好D, 負負得正

有鼻咽癌係咁

藉口一個。唔洗錫你同痴你咪咁講。

奶完你隻閪咪臭

絕食三個月包好

佢嘴過第二個

認真上網學點樣刷牙，早晚用漱口水，然後每朝起身吐返深喉個啖痰

有冇洗牙習慣？
牙綫有無用開呢？
刷牙有冇刷埋條脷？
腸胃點？

有蛀牙

好過鳩屎臭

腸胃引起定口腔引起先 ?
口腔引起就李司德林 , 唔得就可能係有爛牙或者嚴重牙石

腸胃引起可以搵啲腸胃清新丸食

講開洗牙
今年真係SKIP一年

一係有蛀牙
一係冇屎疴
是旦一飯

你咪話「我口臭你西臭，大家不相伯仲啫」

分手啦

諗起便秘潮文

屌隔住個mon都聞到